<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Home on Clínica de Psicologia</title><link>https://vtsugi1.github.io/personal-website-hugo/</link><description>Recent content in Home on Clínica de Psicologia</description><generator>Hugo -- 0.145.0</generator><language>pt-BR</language><lastBuildDate>Thu, 13 Mar 2025 08:18:37 +1300</lastBuildDate><atom:link href="https://vtsugi1.github.io/personal-website-hugo/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Grupos Terapeuticos</title><link>https://vtsugi1.github.io/personal-website-hugo/grupos-terapeuticos/</link><pubDate>Thu, 13 Mar 2025 08:18:37 +1300</pubDate><guid>https://vtsugi1.github.io/personal-website-hugo/grupos-terapeuticos/</guid><description>&lt;p>Para ampliar as possibilidades de cuidado e promover o desenvolvimento pessoal e profissional, nossa clínica organiza grupos que incentivam a troca de experiências e o aprendizado coletivo.&lt;/p>
&lt;p>&lt;strong>Navegar nas Margens: A Clínica Junguiana do Transtorno de Personalidade Borderline&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;p>Este grupo terapêutico é dedicado a explorar as nuances do transtorno de personalidade borderline a partir da abordagem junguiana. Em um ambiente seguro e acolhedor, os participantes têm a oportunidade de refletir sobre suas experiências, integrar aspectos do inconsciente e desenvolver estratégias para uma convivência mais equilibrada e autêntica.&lt;/p></description></item><item><title>Ação Social</title><link>https://vtsugi1.github.io/personal-website-hugo/acao-social/</link><pubDate>Thu, 13 Mar 2025 08:16:34 +1300</pubDate><guid>https://vtsugi1.github.io/personal-website-hugo/acao-social/</guid><description>&lt;p>Acreditamos que o acesso à saúde mental é um direito de todos. Com esse compromisso, desenvolvemos iniciativas que tornam nossos serviços mais acessíveis para a comunidade e para os profissionais em início de carreira.&lt;/p>
&lt;p>&lt;strong>Atendimento Psicológico com Valores Reduzidos&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;p>Oferecemos sessões de psicoterapia de alta qualidade com valores reduzidos, permitindo que um número maior de pessoas tenha acesso a um cuidado emocional qualificado, mesmo em momentos de vulnerabilidade.&lt;/p>
&lt;p>&lt;strong>Supervisão Clínica para Recém-Formados&lt;/strong>&lt;/p></description></item><item><title>Atendimento</title><link>https://vtsugi1.github.io/personal-website-hugo/atendimento/</link><pubDate>Wed, 12 Mar 2025 22:49:57 +1300</pubDate><guid>https://vtsugi1.github.io/personal-website-hugo/atendimento/</guid><description>&lt;p>Na nossa clínica, oferecemos um atendimento psicológico humanizado e personalizado, pensado para atender as necessidades específicas de cada pessoa – seja adulto, adolescente ou criança – além de contar com abordagens complementares como a arteterapia.&lt;/p>
&lt;p>&lt;strong>Para Adultos e Adolescentes&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;p>Realizamos sessões individuais (e, quando indicado, em grupo) com profissionais capacitados e atualizados, utilizando métodos que combinam técnicas baseadas em evidências e abordagens integrativas. Nosso objetivo é promover o autoconhecimento, reduzir sintomas de ansiedade, depressão e outras dificuldades emocionais, além de fortalecer as relações interpessoais.&lt;/p></description></item><item><title>Supervisão</title><link>https://vtsugi1.github.io/personal-website-hugo/supervisao/</link><pubDate>Wed, 12 Mar 2025 22:49:07 +1300</pubDate><guid>https://vtsugi1.github.io/personal-website-hugo/supervisao/</guid><description>&lt;p>Reconhecendo a importância do constante aprimoramento na prática clínica, nossa clínica oferece um programa de supervisão clínica destinado a apoiar psicólogos em seu desenvolvimento profissional e na qualidade dos atendimentos.&lt;/p>
&lt;p>&lt;strong>Supervisão em Grupo&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;p>Este espaço colaborativo permite a troca de experiências entre profissionais, a discussão de casos e a construção coletiva de estratégias. A supervisão em grupo promove a reflexão sobre os desafios do cotidiano clínico e o fortalecimento de uma rede de apoio entre colegas.&lt;/p></description></item><item><title>Contato</title><link>https://vtsugi1.github.io/personal-website-hugo/contato/</link><pubDate>Wed, 12 Mar 2025 22:46:39 +1300</pubDate><guid>https://vtsugi1.github.io/personal-website-hugo/contato/</guid><description>&lt;p>Atendemos nos bairros: [lista de bairros].&lt;/p>
&lt;h2 id="entre-em-contato">Entre Em Contato&lt;/h2>
&lt;p>Texto.&lt;/p>
&lt;h2 id="contato">Contato&lt;/h2>
&lt;p>🔗 &lt;strong>LinkedIn&lt;/strong>: &lt;a href="https://linkedin.com/in/link">linkedin.com/in/link&lt;/a>&lt;/p>
&lt;p>&lt;strong>Endereço:&lt;/strong> Rua A, 1&lt;/p>
&lt;p>&lt;strong>Telefone/Whatsapp:&lt;/strong> (XX) XXXX-XXXX&lt;/p>
&lt;p>&lt;strong>E-mail:&lt;/strong> &lt;a href="mailto:contato@seudominio.com.br">contato@seudominio.com.br&lt;/a>&lt;/p></description></item><item><title>Quem Somos</title><link>https://vtsugi1.github.io/personal-website-hugo/quem-somos/</link><pubDate>Wed, 12 Mar 2025 22:31:11 +1300</pubDate><guid>https://vtsugi1.github.io/personal-website-hugo/quem-somos/</guid><description>&lt;p>Aqui você pode contar a história da clínica, apresentar o Doug e a equipe.&lt;/p></description></item></channel></rss>